佔機場嘅大家 有冇諗過去幾個鐘港珠澳？

港珠澳就係機場隔離，又冇一地兩檢，唔駛驚送中，又可以向同胞宣傳，有冇諗過去幾個鐘宣傳下？

無 同鄉下佬對牛彈琴

共產黨最驚唔係我哋成功

可以搵批走去隔離

唔好

人工島冇路走
牛屎佬打完你全家再過關, 你追?

宣傳唔到，果d係無大腦大媽黎，過關都唔能識